「支線任務」又黎到公民覺醒既分水嶺

今晚突然間睇到好多post
講有人支持裝修 有人唔支持裝修
其實係出於好意提醒大家我明白
但都只係唔同程度既公民覺醒姐

就以私了做例子 機場私了第二日
好多人都對前線行動有好大反響
覺得前線唔應該私了
及後大家都有一齊去尋找共識
咩情況可以私了 咩情況唔可以私了
黎到今日大家對私了既接受程度其實都高左

呢個例子只係冰山一角
前線手足既行動每次都冒住俾狗拉既風險
承受住極大既心理壓力
大多都不斷反思有咩方法
先可以表達到訴求同憤怒 又可以減低被捕風險
自然地係公民覺醒呢方面亦會比較快

裝修無疑對某d人黎講觀感唔好
但暫時快閃裝修算係
成功令到一班閪紅資本好撚驚
班狗好難一下子反應得切
亦都達到 If we burn you burn with us 唔係齋talk
所以有何不可呢

Btw 驕兵必敗
可能行動的確有唔完美既地方
歡迎大家比意見 尋找共識
Sorly for 1999 但全出自真心

大眾進化速度一定比小眾慢
反正兄弟爬山覺得有用就繼續做，無人知咩方法贏到